香港旗 (獅鳥旗 及其他設計)

小弟早前有嘗試設計香港旗...大家亦好熱烈畀左好多意見我...
吸收經驗今次再接再厲！我用的主色有藍(代表自由)、白(代表和平)、黃(代表本土和抗爭)、黑(代表參與光復香港時代革命的香港人及所有義士)，不同設計反映不同想法。當中加入了和平佔中和獅鳥圖。可能你會問點解唔加雨傘，因為雨傘的俯視圖太多尖角，在風水上尖角太多，該國是非爭執會不停！而且香港五行用金水。藍(水)、白(金)、黃(土)、黑(水)，盡可能使用對香港有利的顏色！
再講，香港唔用木火，所以用紅和綠都是不吉利的！而且，星星代表戰爭，越多星星，內戰或對外戰爭越多，看看國旗有星的國家就知，特別是最多星的美國旗。所以，我唔會選將星星放入旗中。歡迎大家留言，謝謝。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

本人比較鍾意之前有巴打設計個個獅子山旗

巴打，請問您用咩軟件嚟畫？

軍旗

代一位外國朋友出, 他看見香港的情況, 很想出一分力
黃色: 代表光復香港, 時代革命
藍色: 代表民主, 櫂力歸於人民
白色: 代表香港的合一, 不論男女, 不同背景, 職業, 年紀的香港人各盡己任, 在動亂的世代團結起來

如果個圖案變咗獅鳥上有五個人字嘅花會唔會好啲

個人覺得呢個幾好